34歲前鋒拿維斯掛靴

【Now Sports-體育】34歲前阿根廷國腳前鋒拿維斯周五宣佈高掛球靴。

拿維斯（Ezequiel Lavezzi）早前已表示正考慮退役，周五在Instagram宣佈這個消息：「這是一個延續了很多年的美妙故事，當中有課堂、特別時刻、回憶，這些永遠都會留在我心中。」

「我永遠都會感激在這個旅程一直陪伴著我的人，我很快樂，現在要跟這個神奇階段的人生說再見了。」拿維斯續說。

拿維斯在2003年首次為學生隊一隊上陣，於2007年離開阿甲加盟意甲拿玻里。他登陸歐洲球壇立即交出好表現，為拿玻里上陣188場轟入48球，更贏得2011/12球季的意大利盃。

2013年，拿維斯以2800萬歐元改投巴黎聖日耳門，處得4次法甲冠軍，之後在中超河北華夏幸福完成球員生涯。他為阿根廷上陣51場，是2014年世界盃亞軍功臣之一。

圖片來源 : ©AFP

全球最高人工搵夠收工

支那冇水
運唔運到錢返老家

係咪要重新簽合約
逼走左

拿維斯係邊銀個 你老師教你用大陸翻譯呀
抽水狗, DEALY呀你

同羅素做過隊友，球員生涯無悔了

睇錯迪維斯

再見

14年世界盃沙比拿冇換走佢既話
今年會幾多歲

14年輸在迪馬傷左決賽冇得出
條撚樣係幾撚好波

是2014年世界盃亞軍功臣之一

去支那hea踢

唔係秦維斯wo

迪馬利亞巔峰期點只好波 直頭世界top嗰堆

歐聯決賽mvp 打到加時仲無限體能
肥安改造做中場中 拍摩迪1+1>2
世界盃除咗屈機欺 就係佢同馬斯查蘭奴一前一後carry阿根廷入決賽
再救世主姿態過曼聯

佢嗰三四個月簡直人生高潮 fit到痴撚咗線
但就真係得嗰幾個月仔巔峰

喺曼聯鳩踢都入十幾球世界波 英超助攻第二名

但就係話佢人生低谷

射術奇差

到而家都唔明點解要半場換走佢

大陸球員不值一提

兩個都去左中超wo

佢冇好似佢同鄉HEA踢喎

唔夠體力

睇錯戴維偉拿

lavezzi + cavani + hamsik